Rubberband 依個MV明明係10年前 但點解完全唔依

睇落去似近年既作品 仲要好清

對比返其他10年前既歌MV 幾乎全部都好老土

時代感

人地有設計底